# Awesome Minority
> A collection of awesome Minority resources. 

Коллекция примеров, библиотек и советов, которые помогут упростить написание скриптов для Minority

## Содержание
* [Вступление](#Вступление)
* [Подготовка к работе](#Подготовка к работе)
* [Советы](#Советы)
* [Библиотеки](#Библиотеки)
* [Вопрос-Ответ](#Вопрос-Ответ)

## Вступление

Minority - приватный чит для Dota 2.  
Хоть он и обладает большим функционалом, любой желающий может его расширить написанием своих собственных скриптов.  
Для этого существует специальный API, документацию по которому можно найти на официальном сайте - https://docs.minority.gg/  
Скрипты эти пишутся на языке JavaScript, или же его TypeScript, если же в любите строгую типизацию, или планируете писать скрипты, состоящие из более чем 10 строк.  
В случае выбора JavaScript можно обойтись любым текстовым редактором.  
Если же вы выбрали правильный путь и готорый писать на TypeScript - Репозиторий создан именно для вас.  
Вся информация будет предоставлена именно на языке TypeScript.

## Подготовка к работе

Для начала работы вам потребуется установленный NodeJS версии 10 или выше, скачать его можно с официального сайта - https://nodejs.org/  
В качестве IDE советую использовать WebStorm.  
Для удобной работы необходимо скачать Девкит с официального сайта - https://cdn.minority.gg/devkit2.zip  
Открываем папку из архива с помощью WebStorm.  

Командой `npm install`  в командной строке внутри папки либо в самой IDE устанавилваем все необходимые модули.  
Командой `npm run dev` можно скомпилировать скрипт вручую. Но советую пользоваться командой ниже.  
Командой `npm run watch` запускаем слежение за файлов проекта, при измении которых скрипт будет автоматически перекомпилирован.  


## Библиотеки

Для подключения библиотек внутри папки src создайте папку с любым именем. Советую назвать её **Tools**  
Далее в нужном файле вашего проекта, в самом верху файла, прописать `import Name from "./Tools/Name";`  
Где **Name** - Имя файла с модулем.  

###  Список библиотек и их описание

!WIP!

* Action - Аналог Action в C#. Позволяет создавать и подписывать на события.
* CallbackHandler - Приемник и контроллер каллбеков. Использует Action для подпискок на события.
* InputHandler - Приемник и контроллер нажатия кнопок. Использует CallbackHandler для получения каллбеков.
* Delay - Библиотека для создания задержек между кодом.

## Советы

TODO

## Вопрос-Ответ

TODO